不少市民正於龍和道路面聚集！

1940 #金鐘 #龍和道
不少市民於路面聚集，然而車輛尚可通行。
#RTHK
Source：tg

又龍和情意結

1917 #金鐘 #龍和道
龍和道路障已設置。
#蘋果

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

光復香港💪🏻 時代革命

#金鐘
1947 警方警告龍和道示威者 不要再破壞路燈 會造成好大危險

睇怕今日又有人送頭

水馬鑽入面

送硬，衝少日會死

RTHK 防暴出沒

好似有個鬼佬

又警告用武力

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

去龍和做乜

【對準政權】只要跳閘一年，黨鐵損失240億，港共政府損失180億

又玩燈

龍和道一條大直路
set 完RB 好走
次次都出事

頭先又叫人走
咁到底留咗啲咩人

又戀戰準備俾人包抄

仲有幾個鐘就返學啦好緊張

自中環繞道通車
龍和道塞唔塞都無意思
只係情意結無人care

龍和道最多只係唔比政府車入政總+特首辦
會展果面路口係多餘

又龍和

#中環
2004 天星碼頭有警查身份證

呢個真..

塞開有感情

戀戰撚又要俾人裸搜了

一定會有散水撚 冷氣軍師 自己去現埸講
等關鍵字眼出現

今次有埋螢光粉 入硬你啦

衰咁多次都唔醒

龍和道究竟有咩咁大吸引力

唔佔一佔龍和都唔好同人講自己出過去抗爭

龍和係checkpoint

搞完即轉場plz 唔好以為你係和理非就唔捉咁傻仔啦

做野有風險洗你教咩 話人送頭可能連前線都未上過

點走最安全

up

暫時散咗